畫咗張畫去抒發自己情緒

對唔住但我睇完之後好不安

你收埋比自己睇啦好嗎？

一時三刻搵唔到人傾
又或者怕醜講唔出口
都無問題架
畫畫又好
寫字又好
作文都好
情緒係要抒發架

畫畫唔叻 但每次諗起呢個月發生嘅野就好鬱悶好影響情緒成日向唔好個方面諗 所以試吓畫吓自己對今個月發生嘅事嘅睇法 放鬆吓

我畫完之後個人真係冇咁繃緊

希望大家係發夢同時都要放鬆吓

我知呢個月好多人都因為呢件事都好傷心
如果大家因爲今個月嘅事好唔開心 好抑鬱 不如放低件事一陣 畫吓畫抒發自己情緒當抖下

大家可以一齊係到share吓 當放鬆

咩方法都好
放鬆到就好

支持

對唔住

對不起

d畫風好特別 大家最緊要喺調整好自己

太抑壓就停一停先啦
等你歸隊

唔係
雖然我冇學過呢類分析
但我喺幅畫度睇到你嘅情緒

希望如果你真係太壓抑可以搵人幫手

睇完有種好驚好心寒心傷嘅感覺正唔正常

好得意！

加油

幾正
表達到果種慌恐不安出嚟
同時又可以令自己鬆返啲，好有用